［多圖］金泫雅Hyuna副計其實真係冇得輸

睇到扯左

射咗

假波
同我覺得佢條腰有d 水桶唔夠幼

除左條命，佢有咩係真？

以我閱過無數愛情動作片嘅經驗
條女好似假波

扯左

大韓民國第一淫娃

牙當每日生活點過

不啦

可能屌到嗜睡症都冇埋